尋晚夢見大波星人陳茵媺係北冰洋幫條鯨魚打飛機

究竟咩意思?

代表聽日你樓上條友個朋友會食老麥早餐

我都發咗同樣既夢
tg傾

代表你條女同條大J肥佬玩得好開心

好似係代表聽日搭車可以唔俾錢

無搭車

我發夢自己變左條鯨魚，唔知邊個幫我打飛機，睇唔到

有冇解夢專家

夢到大波星人幫我打飛機